突然諗到個gag 爆好笑 一定笑到爆開個肚流曬d腸出黎

天氣凍，避寒中心一定好嘈，因為會去錯鼻鼾中心

巴打你真係好幽默

好尷尬

屌你老味我笑到肚痛 而家入埋醫院

42秒入得切醫院

啱啱經過醫院門口

巴打你都幾好運，主眷顧你

醫生點講？

收皮啦 咁都算係gag

森美小儀n年前講話哂啦
悶

你上齊新移民融入課程d堂未？

係幾好笑既，都唔知你講乜

Up乜春丫又，是咪想捉我打錯個話字丫，速成手誤丫撚樣
話你啲野悶又嬲，屈我新移民丫想?

丫丫丫丫

巴打新年快樂啦

12月31咁勞氣做乜

錫返你屎眼毛掃啦

你係咪想迫死佢啊

冬天最嘈係邊度呀

收皮啦你，想攞返個尾彩?肥絲都未出聲啦

有無手足今晚無著落？

可以去鼻鼾忠熱鬧下